POLYU讀過CC2C21P既入黎幫幫手

想知呢科伏唔伏 workload大唔大同埋好唔好grade
Thanks!!!
呢科個名係 the good life and chinese art

好 grade

挽左成個sen 都有a+

上個sem讀咗 幾hea讀 冇上LEC都有A

屌你個老味我無reg呢科 完sem都A+